中年和理非 核彈唔會同你地割𥱊

DLLM
傻慨都知係一個局
冇挖眼球 冇打死人
支持你地 核彈都唔割
永遠記得 冇你地衝 老早送咗中

你地好叻 今晩捉到鬼
你地有赤子之心
你地好L勇
唔好唔記得左個謀!

今晚捉到個公安
打要學黑警搵個暗角
打其實只係肉體一時痛 唔夠甘
搵個絲打話佢非禮香港女仔
借記者朋友d壓力
逼黑警出手 拉大陸公安 自己人拉自己人
好過而家送咗去北大嶼山冇都做唔到

原本全港女性多謝你地勇武派
帶動埋全香港人仇視撐警荃灣福建大陸人

得民心 得天下
今晚無輸 上咗中共一課

出兵 咪玩啦
老早已經披著狗皮黎灑

香港年輕人撐你地

今晚都辛苦現場記者朋友